{
  "zh-Hans":                    "繁體中文",

  "HiveSchool":                 "HiveSchool",
  "Resources":                  "資源",
  "Enter Class":                "進入課堂",
  "End Class":                  "結束課堂",
  "Feedback and Suggestions":   "建議與回饋",
  "Start a Class":              "課堂開始",
  "Create your first class":    "建立您的第一堂課",
  "Account Confirmed":          "確認帳戶",
  "TeacherNameLabel":           "您的學生該如何稱呼您?",
  "Dashboard":                  "中控台",
  "Next":                       "下一步",
  "AddClass":                   "點此新增課堂",
  "Period # - Subject Name":    "第#堂課 - 課程名稱",
  "Add Student":                "新增學生",
  "First Name":                 "名字",
  "Last Name":                  "姓",
  "Email":                      "電子郵件",
  "emailUsed":                  "這個電子郵件已經被使用",
  "Cancel":                     "取消",
  "Add Another":                "新增另一筆",
  "Active":                     "開始使用",
  "Focus":                      "專注此項",
  "Refresh Resources":          "重刷新資源",
  "NoResource":                 "您還沒有新增任何資源",
  "ResourceHint":               "使用頁面標籤來新增資料到Chrome瀏覽器的HiveSchool的標籤夾內，然後點擊下方按鈕",
  "Choose a folder to import":  "請選擇匯入資料夾",
  "Add Resources":              "新增資源",
  "Sort Alphabetically":        "照字母排序",
  "Display Profile Pictures":   "顯示用戶照片",
  "Close Tabs on Login":        "關閉登入頁面標籤",
  "Lock Class":                 "鎖定課堂",
  "Help":                       "協助",
  "Give Feedback":              "回饋意見",
  "Delete Class":               "刪除課堂",
  "Student Settings":           "學員設定",
  "Class Settings":             "課堂設定",
  "Edit Name":                  "編輯名稱",
  "Close":                      "關閉",
  "View Screens":               "查看畫面",
  "students present":           "學員展示",
  "Warning":                    "警示",
  "JoinCloseTabsWarning":       "加入這個課堂將關閉所有標籤頁面",
  "Ok":                         "完成",
  "Add a Class":                "新增課堂",
  "Start Your Class":           "課堂開始",
  "Submit":                     "送出",
  "Enroll in a Class":          "課堂註冊",
  "addKey":                     "新增4位數密碼",
  "ConnectionClosedWarning":    "與伺服器的連線已經關閉，請重新存取頁面",
  "Unable to connect?":         "無法連線",
  "NoServerWarning":            "此應用程式無法與伺服器連線，請重新確認設定",
  "NoResourcesAssigned":        "目前無法分配任何資源",
  "Assigned Resources":         "指定的資源",
  "Leave Class":                "離開課程",
  "Finish Enrollment":          "註冊完畢",
  "Close Enrollment":           "關閉註冊",
  "AccessKeyIncorrect":         "您的密碼不正確",
  "Language":                   "語言",
  "HiveSchool Resources":       "HiveSchool資源",
  "Student Settings":           "設定學員",
  "Class Settings":             "設定課程",
  "Edit Name":                  "編輯名稱",
  "Stop Sharing":               "停止分享",
  "Follow Me":                  "分享我的銀幕",
  "followMeButton":             "{state, select, StopSharing{停止分享} other{分享我的銀幕}}",
  "Unlock All":                 "全部解鎖",
  "Lock All":                   "全部鎖定",
  "lockAllButton":              "{state, select, Unlock{全部解鎖} other{全部鎖定}}",
  "Reporting":                  "報告",
  "Previous Class":             "上一堂課",
  "Current Class":              "這一堂課",
  "EndClassWarning":            "您確定要結束這堂課程嗎?",
  "DeleteClassWarning":         "您確定要刪除此課程?",
  "Delete":                     "刪除",
  "View":                       "查看",
  "Lock":                       "鎖定",
  "RemoveStudentWarning":       "您確定要移除此學員?"

}
